20201111 我愛中島健人

琴日fuma web撚Mari 好qq

見到有片諗住遲d 開唔記得左
Fuma 成日玩鳩mari
腹黑哥哥 希望mari 可以反攻下

Mari幾年前已經講話要反cup
到呢家都。。。

明明肉體優勢咁大 但係又成個綿羊咁
好想睇反攻kenty